[理性討論]殺人是不對但宏觀來看殺伊斯蘭教教徒是不能算錯的，你同意嗎?

我睇《六點半新聞》伊斯蘭教教徒日日夜夜殺人放火強姦玩自殺式炸彈襲擊，真係一件好事都唔做，Arab League從來唔denounce terrorism ，好明顯Arab League係支持所謂極端組織恐襲
Youtube有條片(平時見到連登仔周圍貼)話原來伊斯蘭教教義係要殺光異教徒統治世界
微博有篇文(又係連登仔最愛)講伊斯蘭教徒如何一步步侵佔别人的社區，當他們成為多數時就會迫害異教徒
因此殺伊斯蘭教徒只係維護世界和平的手段

p.s.不過大家就唔好學 因為殺人是會坐監

世界唔係猶太人o既

你咁講 所有殺人犯都冇錯
佢地全部都係得罪左個殺人犯姐

世界是基督徒的

正常人會用法律途徑解決糾紛

唔denounce 唔代表支持
加上唔Arab league唔 denounce你係邊到睇返泥

如果有出聲，《六點半新聞》一定有報
扮denounce都唔做 可見應該係支持

呢個世界唔係得六點半新聞。。。

放工->睇《六點半新聞》+食飯->睇《獨狐天下》、《東張西望》、《愛回家》、兩套劇->瞓
以上係大部份人嘅生活模式
《六點半新聞》如果特登唔報(當然無呢個可能)我哋點會知?

正常黎講每個人都有生存權 每個人都係平等
但係入侵人地嘅穆斯林 佢地嘅生存權係應該被剝奪
殺佢地係無可厚非 人之常情 係該國公民權利同義務
其實唔止穆斯林 唔同人有唔同立場 在港支那人該殺 羅興亞人該殺 睇咩野最威脅你啦